賭波記錄(1)

今晚會出下心水

留

出味呀屌你老母

過關4串5
史達比克 半主
特雷斯登 半大1.5
利華古遜 讓和
基維辛迪半大1/1.5

法馬利卡奧 3ng

賺咗幾多

4中3，賠率得7倍，買左50蚊

跟到 多謝

今朝未訓醒睇錯左主客隊波衫顏色，搞到連輸2注

6串7
塞圖巴爾 半主
辛迪夫佐特 半主
薩普斯堡 半大1.5
賓州加 半大1/1.5
法蘭克福 半大2/2.5
波圖 讓和